[突發]係澳洲比人拖車點算

去屙個尿就比人拖走
點算

報警話有人偷車

你個尿都幾長

上前問司機做咩拖我架車

認真問 點搞 追都追唔切

咁得閒影相都唔去攞返架車
抵你俾人拖

一路跑一路影
點算

樓豬好慘

報警警察會話你知點做

打比我 車你去攞番